南區有無人踢波呀？

人越大越難約到一班人一齊踢
今個月撲左3張場紙，有大街有黃竹，都約唔到兩隊人
有無巴打有興趣一齊踢？
可以留tg

蘇沙 謝德謙 夏志明踢緊

係大街，黃竹踢

入黎啦

想踢 但冇學過踢波

一齊踢啦

我今個星期日大街都有場紙呀

推多下